應承我，SH GME

利申︰無貨